★國泰IT狗再被玩弄，沒有交接期，雖立即離開！

被裁IT員工指將獲留任3星期以作交接，但今日(23日)卻稱「昨日講錯」，其實並無交接安排，員工今日起毋須上班。

昨日首批被裁員工涉及約190名中高級管理人員，及各級資訊科技部員工，部分員工即日離職，部分因應工作交接，獲安排留職3星期或3個月。裁員重災區資訊科技部有77人被裁，部分獲留任3星期至下月11日的被裁員工，今早接獲人事部電話通知，指昨日「講錯說話」，並無3星期留任的安排，員工職員證、電郵及登入等都要即時停止無效，並再次提醒員工今日不用上班，而公司會仍然支付這3星期工資。

據知，原本留任3星期、被通知今日不用返工的資訊科技部員工至少有逾10人，其他部門亦有這種情況。有員工透露，被裁員工打算交接期間才慢慢執拾個人物品，突然不用返工，感覺突然，「人事部好亂，估計公司怕(被裁)員工留低唔知會做咩」。有管理人員到被裁員工枱面檢查物品，但遭其他員工阻止。

撚狗

樓主又抺黑it

我想做it

+1

被炒仲交接？

咁撚好手尾做乜？

真係狗都不如！

部分員工期待有「肥雞餐」自願離職，但公司最終只裁員，員工被動等待，感覺難捱。而人事部指公司可安排求職支援服務，如不選擇，可多一個月人工，他批評：「無形中用自己嘅錢買服務，係門面工夫，令外面知道佢哋好關心被裁員工」，故少有員工接受就業支援服務。

他又不滿國泰給予離職員工醫療保險延長3個月，表面慷慨，但其實諸多限制，例如年初付款參加做身體檢查、中醫及牙科保健，現在離職後不能享用，看普通科門診亦只能到指定醫療集團診所，以現金付診金，若不幸入院，亦要申請等待批核

垃圾公司
炒人都唔撚識

今舖撚狗咁撚喎

我個標題寫出字，等正字儍撚入來幫我改

雖你老母

call游B for help

冇交接咪仲好

罪孽+500

累積左幾分now

冇交接咪幾好 d野其人他人知架喇

提早知道 d it仔實玩野 仲危險

就業支援=俾疊勞工處招聘卡片你睇

好似700/港樓咁，無頂

大公司真係大公司，手法炒得完美

It唔俾人交接 淨低個d咪仲慘

連根拔起 A-E級全炒 得返班外判撚好似係

全世界過檔ibm，有無得諗

外判L當災

都唔明點解d人返工擺咁多個人物品係公司

我以前返工隨時走都得，連水杯都冇隻（毫無歸屬感）

公司話唔駛你交接咪仲好，仲幫人擔心，皇帝唔急太監急

點解你作風咁似我

我得個columbia水樽

炒人d手法咁仆街，應該都係驚d it狗返去玩野

不過冇交接睇你點接手

我得件衫, 拖鞋,膠樽

冇IT狗，邊個取消 email ，員工證

我相信心術不正的IT人其實聞到陣魷魚除已經會玩野

Me too 檯面全部都係公司文件同文具 最多幫你碎撚埋佢

你地返工差電線都冇?

HR 炒唔炒 打電話同人講呢D 個陣個心情係點

有尿袋

帶垃圾手機返工，

對人講，部機成日壞，收唔到，又冇錢換

醒！驚D IT狗玩野，同你講返多陣，等你3星期後先玩野，之後同你講聽日唔洗返

驚比人剷 server?

正解
邊有咁多「講錯」呀

帶水壼，放工拎走，返工冇實體私人野

我即時用A4紙摺杯，但好快穿，要飲得好快

我都係

通常2個月前會嗅到味，會留禮物

魔魔你上一份IT工係幾時嘅事